放竹入示威者背包 警：不完美、可接受、要改善

警方在今日例行記者會上，回應日前有警員將竹枝放入示威者背包行為。有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華向傳媒表示，該竹枝是由示威者所擁有，指他當時對抗兩名警務人員，當警方拘捕他時，他被制伏在地上，竹枝放在他身旁，然後警員才執起竹枝放入示威者的背包，強調並無插贓嫁禍。然而，李桂華表示當時環境混亂，警方既要顧及環境，又要慎妨示威者逃跑，對於警員執起竹枝放入示威者背包行為，他坦言「不完美、可接受、要改善」。

李桂華(左)指警員放竹枝入示威者背包做法「不完美」。

屌你老母死警犬

緊係不完美啦 下次會做得完美 連比你影到既機會都冇

d警嫂都唔完美，所以咪揾女報案人強姦囉

我最慶呢單
黑警仆街死！